block定unfol？真係有分別咩？

分手之後大家都仲互相fol，但自己根本放唔底，仲有好多思緒牽連。明白大家已分開，對方story 出咩都唔需要理你感受，你自己有感覺多嘢諗係你自己諗多，手多stalk 都係自己問題，有時唔想一時衝動累事，但每次個心都好唔舒服，然而諗深一層，block 同唔block 真係有分別？ 眼不見為乾淨，但個心想睇嘅時候，對方係public 嘅話根本冇分別。問題係心態上，點樣做到不痕也不癢...

unfollow
你唔常出現佢生活圈子/唔想再同你fd

Block
唔撚想再見到呢個人

我唔係憎，但見到嗰陣好心痛，個人會震，好大衝擊

但我喺度諗，block 係咪一件好幼稚嗰成熟嘅事，真係有必要？

放低啦

唔block/unfol 為咩？唔通分咗手仲想得到你注意？定係你哋都覺得仲做到friend呀？
為咗你自己 你主動unfol人啦好嗎？唔unfol只會令自己更難企返起身 已經分咗手喇 要醒喇

Unfollow啦
表示過左幾個月先捨得unfollow
之後真係舒服好多

Block得應該都真係幾憎你